越諗越唔妥，JUPAS咁排機會大唔大？

考mock果陣預自己成績
ED5**5***4C

溫左一排覺得越黎越唔妥
預EE5*5***4D

依家仲穩唔穩
A1 Fuking University 調理農務系
A2 Mong Kok Community College 吾能系
A3 Loving U 親密關系
B1 香港女子大學 奶系

on99

其實唔好笑。。。。

好尬

55

其實我覺得樓主幾好笑，可以當輕鬆下

收皮啦

on9驗腦啦

A1: HSU BSex

睇撚到樓主咁
笑撚左出聲
不過唔係因為樓主篇野
而係樓主生存到今日都係一個笑話
唔撚死都無鳩用

啱呀

你真係好撚幽默

樓主存在都已經係一個笑話

好有創意。。

( Show Blocked User - {-;-}薛家燕{-;-} )完全封鎖

快啲去食藥

Nice

做緊乜鳩

痴撚左線

skr

skrskr